點解班死獌狗話睇波唔可以噓？

入圖書館睇書？

🍊